一句講晒, 聽日, 今星期, 有咩行動?

罷工又攪唔成, 不合作又攪唔成
機場當打個平手
其實仲有咩行動?

?

光復香港 時代革命
寧鳴而死 不默而生
寧化飛灰 不作浮塵

培訓勇武先
真勇武有減無加 要諗辦法增加和理非既參與度

[推上熱門] 光復聖瑪利 BAND1女名校教畜阻學生罷課 濫權搜袋 更擅意修改學生連儂牆字句 聖瑪利人集結！！

罷工夠晒和理非啦響應度又咁低
真係好無力

聽日都唔敢同人講有罷工行動
人地當你ON9

做得幾多得幾多 聽日朝早返母校聲援 下就入港島集會 人數唔可以少 如果唔係會更多人心灰 加油

叫和理非罷工仲難過叫佢哋每人科一萬比義士打官司，罷工同不合作處運動呢條路試過好多次都唔成功。必然有其原因，諗下其他活動好過喇

但經濟路線例如罷買 其實仲難過罷工
或者香港人唔應該有民主 永遠只奴做共奴

星期六日機場

再出黎遊行

唔關事，罷買反而好多人做緊

爭取民主唔一定要罷工，個個國家文化唔一樣，唔可以比較

明白;
但而家連一個有共識既行動都無機場呢?

抵制到黨鐵我都當階段性勝利(真)

推

機場快線流動教室

罷市, 罷買, 罷工, 罷課
做到嘅就做左先,

周六/日應該再有人流測試
民陣睇下佢有咩活動再講

8號去美國領事館

冇行動? 有線直播又有幾件係太子送左頭喇

我估中秋節會有自發運動
大家都會記住魚蛋革命係節日

呢D係突發, 而唔係有組織有文宣既活動, 咁和理非呢?
再係咁快閃中秋都未到就拉晒勇武啦

認真要儲下氣 (共識, 文宣) 去打10月1果場仗

我覺得9月係要靠學界
唔係想砌返大台 但開學季節視線不嬲聚焦學生多

支持 表達香港人支持立人權法案

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

推上去

但香港人好矛盾, 無咩事件keep住發生....又會唔記得晒721 811 831..............

保持運動熱度,而且以不損失兵力為前提

要求港鐵交出太子站CCTV

聽日有義士提堂

日期：9月3日 上午9:30
地址：九龍城裁判法院 第一庭 五樓
嚴舜儀署理主任裁判官
被告：李x瑩、戴x榮
控罪：暴動
事件：深水埗糖水夜
—————————
日期：9月3日 下午2:30
被告：何X樂
地址：東區裁判法院 第一庭 六樓
錢禮主任裁判官
控罪：非法囚禁他人、參與非法集結、傷人、在公眾地方管有攻擊性武器
事件：機場黑警還眼
—————————
日期：9月3日 下午2:30
被告：翁x成、朱x雲、朱x愷、廖x鋒
地址：粉嶺裁判法院 第一庭 四樓
蘇文隆署任主任裁判官
被控：在公眾地方管有攻擊性武器
事件：光復元朗

最難就係呢樣, 其實好矛盾
如果香港人小氣d記仇d, 又駛咩義士下下搵命博去refresh佢地d memory...
無831的話, 全港三成人已經忘記左721啦
但831既付出係比721更大 有手足生死未卜
咁代表咩? 點解運動行左3個月, 我地仲係淪落到下下要用更大既傷害去令大家保持記憶咁被動?

我唔知道, 怨氣放負係有少少, 但更加想檢討求方向求屌醒

..

係,香港人好多人其實不願意付出更多的抗爭成本.
其實肯全民罷工就搞掂.
可惜,好多人都話有好多包袱做唔到長期罷工
唔知佢地要等到幾時,先真正願意付出成本去抗爭.
_______________________________________
上次811之後我覺得係發動全民罷工的好機會,812幾大民憤阿,一晚吹雞,文宣都無做就全民入機場.有時候,需要靠感性去行動,反而更加多人響應,無端端叫人三罷,人地會用理性去思考.最後就係唔成功囉.

721 811 831 三次機會都無利用到
我諗香港人係坦克車到樓下都要返工的了

盡量機場先
基礎上和理非都可以玩到
最多都係行幾個鐘

玩學校啦，一定冇催淚彈，尤其要玩stpaulcov

同意每星期六日是但一日去機場

星期六係咪美帝？

616 2百萬人 靠 612的事件 同一條人命
812入機場 靠 一隻眼
sorry for 1999

我覺得每一次多人的行動,前面都要靠流血換,靠流血黎吹雞,
而每一次吹雞,係需要用更多的血,因為香港人會習慣左,無新的心理衝擊係會好快遺忘.下次..可能要靠人死

sorry for 1999

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

善用老豆搵仔 玩麻包 玩犬二代

不認同,當我地行動變慣性,D狗就會有plan去對付我地.
上次差D團滅阿....
如果大家係預左會俾人拉,俾人抄牌,就唔同講法

有冇人分享下開學日撚狗仔女嘅開心事振奮下人心

第一張文宣真係睇到心都悒埋...
幾乎係求幫手的語氣啦...

我尋日都有份行

坦白講我覺得日日不合作做乘客攪地鐵已經係最安全...但要好好演技